話你知點解連登咁多五毛PR

只要對自己方有利唔洗fc 直接當真先
你唔100%支持處理手法如下:

你唔信?
肯定係五毛/pr/sir

任何質疑一律當五毛pr處理
要fc? 五毛做咩咁緊張 一定係講中左 block
你質疑? 一定收pr公司錢帶風向 block

利申 五毛/PR

樓主都自己利申左係五毛/PR，今次應該撐唔到五秒

不如有確實證據先好發表言論啦

大家記得順便入去捉五毛
有好多

要跟連登仔標準嘛

拉

自己利申係五毛/PR咩玩法

曲線笑你班低收入連登仔冇腦嚕
Btw 我都係PR

終於有智力正常既人睇得明

佢都認咗囉，唔好阻佢啦

好聰明wo你

你同係法庭同嗰官講「我認罪」無乜分別，理撚得你你係真五毛pr 定假膠啫

最撚醒目係你聰明仔

Pr post

連登仔咪就係五毛囉
講個陳彥琳阿媽話唔係真既係到質疑一堆野
根本五毛狗

而家係講緊連登仔咩都話pr五毛
少少唔同意見 一句要fc都可以屈毛
理解唔到?

快啲Block左佢啦

連登仔咁中意Block到自己變左單機連登

真手足唔會有唔同意書

有異議嘅一定係五毛

你都幾極端㗎喎港豬san

五毛pr block 咗佢邊有癮㗎, 睇佢俾人圍屌先過癮㗎嗎，你話係咪呀港豬san

同班藍絲一樣 炒咁多次車都唔識收下
唔係話唔比你懷疑 係你地ff完越吹越大直頭當左事實
有質疑聲音就五毛pr 睇見你地咁都覺得幾慘
遲早柒出國際比人笑

#16
無助的人

真係玩完
一定好後悔幫班淨係識返工既香港人企出黎

認同, 大家摺埋最好

tagged: 五毛(PR)